多謝今日所有青馬橋義載嘅車主，光復香港。時代革命！

蘋果直播個女主播 講到好感動 話啲年青人行到好攰好攰有人接佢哋好開心

啲司機喺度大叫。元朗三位。旺角油麻地四位。黃大仙五個。去邊度都得

民心

辛苦曬 仲有人送水

睇live好感動
特登整車龍都無人呠
都有的士佬幫手

真係想即刻出部車去義載..

希望無假家長

辛苦晒年青人行20 KM

叫義載入東涌啊，東涌手足未走曬，唔好再塞係收費站

辛苦大家

好彩有家長
多謝晒你地

真係好感動
一路行一路聽人講收費站有狗
一路擔心緊出到青衣唔知點走
後面又有狗車追
真係好感激各位家長

香港人加油

狗無趕盡殺絕

家長表示多謝年青人 辛苦晒你地
但當我求埋你地收咗我地買既嘢食同水啦!!
唔想你地餓親呀

碼頭仲有人未走

可能狗都想永續運動，日日有ot

搵人叫收費站既義載全部走，再塞住後面上左巴士既手足頂唔順

中間有車主送水，又有車幫手擋住後面架垃圾貨車，仲有校車。本身諗住收費站有狗唔敢棄裝，驚要打出去，多謝校車。